最近娛樂台霸凌情況 我娛樂台風紀隊長希望糾正一下

有娜正哦💕💕💕

邊個貼venom死全家

可惜比牙志吊打左條街

唔覺

美人先係 你收皮喇

#202557
新會然落地獄啦屌你老母
🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

躝啦，咁正嘅女仔你都反

真的

我好想貼，但風紀面前唔敢

屌你老木導

咩事阿==

但係風紀成日黑yeji喎==

導狗

冇開過YEJI POST
唔計